最近同翻個男仔fd玩

雖然佢高 打籃球好叻 不過衰在賤 大家覺得我應唔應該帶佢翻教會？教化下佢

唔好又搞到人地無書讀啦

樓主你都算陰毒

肥婆咪撚害人啦

收皮

肥婆負十分

肥仔負一千分